呢件賣港賊，正PK，你們見到牠會點做

除咗嬲 可以點做

前區議員

中出到佢轉黃為止

黃晶?